識少少波都知 Messi 勁過c7

咁撚多球盲